食橙要食3107

咁個數字點嚟㗎

個數字(PLU 編號)係用嚟分辨水果嘅size同種類
而3107= 中碼臍橙